香港警察勁!

人工不錯,正呀。我屌你地啦,警察人地至少捱到27個星期呀,你地呢on9

黑警死全家

哦

仲可以以真面目示人
又唔怕仔女俾人哈

係勁既